明知條女唔定性 仲應唔應該去馬？

我好亂
見到佢同其他人點又會妒忌
但心裏頭又同自己講佢唔值

雞

對住你先唔定性

係 我不斷同自己講佢臭㗎

但個心真係好難受

唔係

反正你都係叫雞姐 難咩受姐

唔怕有愛滋就狗沖啦

簡單黎講即係雞，拜金

又唔係亂扑嘢 只係就算佢拍拖 都會聊男仔 但佢會好錫男朋友

300

內心點講咪點做 最緊要唔好後悔

照去啦
不過過幾個月就大大頂綠帽戴喺頭架喇
唔係信臭雞會為咗你而專一下嘛？

大家咪玩玩下囉，唔好咁上心，嘆完條女，過多幾年搵個後生既結婚

去馬都末必受你

真係唔好 你一定受傷害架

點解唔比我早d 見你個reply

唔好好天真咁諗住佢會為你定性

唔好阿
未定性唔好以為佢會為你定
到時會傷得好重

去玩

屌你 講到咁 你咪又係貪人樣靚
咁冇婦道嘅女仔 唔係靚真係諗唔到咩理由一齊
溝完執兩劑好飛啦

為屌咪上囉，為過人世不了